真係可以同ex做返朋友？

點解有啲做到？
有啲又做唔到呢？

唔好做啦 做人清楚啲好

真係純粹朋友 無任何其他意思都唔可以？

真心鐘意過 唔會做到朋友

可以，依家同ex好朋友，成日whatsapp
最重要放得低，搞清楚對方係朋友定女朋友

不了，未放低

未試過都無諗住做翻朋友

有條裂縫就唔會再想

冇可能

無可能，真係做人清楚d好，現任都唔會鍾意。

我覺得做唔返，除非隔咗好多年

冇可能
如果做得返既
9成都係另一方仲有D 野

如果係飛人嗰個問可唔可做返朋友
對方9成9答可以

你仲想同人做返朋友
只係因為你心入面仍然期望復合咋
利申 過來人

放低咗就可以

ex呢種生命，係比野獸更可怕

冇扑過就一定得

無錯

唔可以，因為我唔想同你做朋友咁簡單

Agger
棧自己辛苦

唔可以 冇辦法同背叛過自己嘅人再相處

yes

唔關事 已經有新嘅開始 真係當朋友

但假如當中無背叛因素 係淡左和平分手又點睇

走啦我唔想搞大佢